本港新增三宗中東呼吸綜合症懷疑個案！

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

又係屯門醫院留醫

武漢P4實驗室